我重返過去 比咗頂綠帽自己戴

唔知你地有無睇過多啦A夢呢？係多啦A夢入面，大雄嘅後代派咗個機械人去幫助大雄，令佢發奮。而我就啱啱相反，我重返過去，為嘅係比頂綠帽自己戴。

原因要從香港嘅2068年講起。

2068年，我76歲。香港正經歷史上最黑暗嘅日子，所有人走嘅走，走唔到嘅就留係度等死，係2047之前根本無人會想象得到香港會變成咁。而當時坐係香港市市長位置上嘅人，即係引至香港陷入呢個黑暗深淵嘅最大元兇，係我個仔。

某程度上佢唔係我個仔，因為我其實係gay嘅，成世人連女人西都未掂過，又何來有個仔？呢個「仔」其實係我老豆嘅親生仔。我老豆係50年前因為唔想我地屋企絕後而老強咗我當時嘅煙幕女友，後來嘅煙幕妻子。

我初時以為我煙幕女友嗰肚係佢出面啲sp嘅，但後來我個仔18歲嗰時走去驗DNA，先揭發原來佢嘅生父原來係我老豆，之後佢就患上嚴重情緒病，人格變得反社會，一步一步走上宜家呢條成魔之路。

我一直都好想挽回我個仔，挽回我地一家嘅悲劇，挽回香港，所以專心研發時光機，直到我終於成功，我第一件事就係返返去2018年嘅嗰個晚上，阻止我老豆，阻止悲劇發生。

可惜時光機失常，最後我竟然返咗去2011年，我煙幕女友仲係18歲嘅時候。為咗達成目的，我只好忍辱負重等待2018年嘅來臨。

為咗對未來歷史嘅影響盡量降低，我要盡量令所有嘢維持不變，我女友照樣要係2018年比我老豆老強，我個仔照樣要出世，我照樣要養個便宜仔。唯一唔同嘅就係我要搶先我老豆令我女友懷孕，令我個仔變成我真正嘅親生仔，避免佢患上情緒病。

所以我用2068年嘅易容技術，借故接近我女友，扮成佢嘅sp，係佢身邊make sure事情會如同歷史一樣發生，同時排除佢搵其他sp嘅機會，慢慢等待2018年嘅來臨，算準日子，係我老豆令悲劇發生嘅嗰個月，我同女友去咗轉日本，吉串咗個安全套......簡單嚟講，我比咗綠帽自己戴，從而確保我個仔係我自己親生嘅。不過我知道過去嘅我係完全唔會介意，因為我從來都無愛過我女友。

我知道今日係我個仔出世嘅日子，我坐咗係醫院，遠處偷望緊以前嘅我同我老豆面上五味陳雜嘅表情，同時急不及待驗證我個仔宜家到底係咪我親生。

2068年嘅各位，如果你地仲睇到衣篇文，話我知，一切有變好嗎？

邊間？

如果係穿梭時空一野去到條女識sp嗰時 順理成章成為條女一直以黎既 sp會好d

宜家咪係咁

笑撚死

pish pish

到底真正嘅男主角知道件事未

18年未知 之後咪知

john connor 派個戰友返到過去，點知屌獲咗佢老母，生咗john connor出嚟......

留名

你基點屌條女